十個po九個都講日本

屌你老母

你呢個都係

有咩問題呢？你話大部分都係番大陸飲喜茶就有問題姐

咁你咪出個唔係日本既PO
出唔到就收聲啦

冇九個喎ching

已經有幾個中伏post
你咁既跟風款上唔到位架wor